我覺得有d迷失，幾個問題關於目標同前景，有無人解答到小弟

1. 依家爭取緊d乜。係咪仲係5大訴求？
如是，用過ge方法係咪仲係有效方法？
如否，新訴求係乜？需唔需要整合再宣傳？

2. 政府目的係乜？唔徹回只因面子？ 政府做法實在太冇道理…
令我不禁諗起，有評論話呢次搞成咁，係因為林奠同董係江派，要製造壓力比習

即係話，呢次香港反送中係中央權力鬥爭ge延伸

如果係，香港人又如何自處？

宜家除左五大訴求之外
最重要嘅就係基本法寫到明我地應該有嘅
真正雙普選

咁先有可能由下而上咁改變香港政治嘅權力分佈
我敢講宜家有雙普選的話
泛民係可以大勝

政府嘅目的就好簡單
分化，攪散呢場運動

多謝你解釋我呢種迷茫，但我呢d問題依然無法釋除

言則新訴求之一係雙普選？

不割蓆我明，大家都做緊

定還是，大家唔想講以後，總之現階段不斷施壓，直至五大訴求實現？

沒有前設下重啟政改

即係雙普選？

重啟政改改碼都玩一年半載，政府拖延/提出市民唔接受方案

我擔心

新訴求-->政府唔理-->反抗/鎮壓升級-->新訴求

無限loop

成立獨立調委會會，全面調查整個反送中運，當然包括黑警濫權、警黑合作、何妖勾結黑社會
(唔好屌住先)我覺得示威者都可以係調對象，睇下有冇勾結所謂外國勢力嘅情況出現，還示威者一個公道，順便大力打落北京度

即是堅持五大訴求？

都算係，不過要elaborate多啲

另外，中共權鬥，大家係咪覺得唔需要理？